Ahoj Tomáš ,
jsem take moc rád ( a ) , že za tebou příští víkend přijedu na navštěvu .
Kdy přijedu , poprvé jsem bych chtěl ( a ) s tebou jít do nejakěho bara pít tam pivo protože líbí se mi moc české pivo .
Pak mohli bysme jít domu a hrát tam počítačove hry .
V nědělě chcí poprvé jít do nejakou restaurace a snídat tam maso a knedliky .
Potom mužeme mít nejaký kulturný program , to jsou dívadla , kino nebo muzeum .
Nebo , když chceš , mužeme take udělat hudbu jak jsme chtěli minulý tyden .
Poslouchál jsem nedavno hudbu od Johna Ponella ktera mi inspirovala moc , a teď mám několik dobrích napadu .
Přeju nám hezký víkend a doufam , že to bude .
Pavla
( Omlouvám se , zapomněl jsem zě autor je žena - Pavla . )
